建議香港政府帶頭杯葛美國貨

電腦唔用apple/ windows
email 唔用 office 365/ exchange
公務員唔用ios / android
外匯儲備唔要美金

即刻脫鈎

掛鉤人民幣，把握大灣區機遇

香港政府會???

唔愛國？